武漢沙士基因圖譜同沙士相近

支共又送大禮

武漢無事

玩撚完

元素周期表食混晒，百毒不侵。

呢個時候扮到早2個星期就知 傳番内地，等班友仔以為佢地比政府賣甩

最撚恐怖係其他省市一單通報都無 ...

宜家成個亞洲都有個案 你話其他省有冇事

正名【武漢沙士】

2003年的是【廣東沙士】

不要說「新沙士」

春運已經開始

根本就係病毒武器
一次又係咁
兩次又係咁

袁教授頭先係live講左，暫時去過武漢(冇去濕街市)返港出現肺炎果堆人係同新冠狀病毒呈陰性，啫係番黎果d唔係感柒武漢肺炎。依家最驚既係究竟隻病毒係勁左定廢左，仲有如果佢再變種，本來冇人傳人都可能會變有，所以一樣唔可以掉以輕心。

唔係刻意放毒都無人信啦

中国武漢肺炎

我仲比人屌我發放假消息

武漢之前唔知做乜鎮壓, 出到坦克

邊個on9 屌你

大陸班on9親戚
Cap撚哂圖（新聞）比佢地睇
佢地話係假新聞

算啦 佢哋冇得救

由得佢地啦

智力決定生命長短

岩

有冇source?